我的同性戀同事又出招

今日一班同事食飯
講講下講做gym
我話想做gym練大啲個胸肌
佢同枱食但私底下send whatsapp俾我
佢：想同你一齊去美孚做gym練胸
我：？
佢：喺美孚擰一擰條J變乚，就會練靚個胸
我：up乜？
佢：美孚乚
我碟菜心肉片就食淨一半冇食到

基會係留比有J乚既人

笑唔出喎，差咗

一齊練J肌啦你地

佢想點啫

其實唔好笑，係好煩

比心gay練胸

俾心基練啦你

樓豬比心基操

諗左少少先明

我唔明

佢話起美孚加條比人扭轉既J, 由美孚變美乳呀

好難明咩
佢真係幾有創意

所有人都值得一個基會

同佢一齊應該會幾開心

樓主去馬

呢位基佬都幾有幽默感

俾心基
You is good

呢個hehe太可愛 樓主執到

花咗少少時間先get到
樓主俾心基